有冇人參加過「美國萬通小太空人訓練計畫」？

it is possible！

最近係youtube睇返個廣告，其實呢班細路可能已經大學畢業。有冇人當年係參加過？其實去到係做乜？

幫美國隊長打緊怪獸又話你知咩機密啊柒頭

同學喎我幫緊batman

係企業號服緊役